球王魔笛，你準備好未

大把隊友等緊你登機